聽日唔想番工圍爐區

屌 世界未日呀 要番工呀

唔想番工咩出聲囉

好彩未開學

小學雞上連登